「必睇」區選投票策略

口號：「廢老投票掌心雷，手足投票排好隊」

廢老阿叔藍絲多數有掌心雷，因此票數計好曬，再加埋𠝹票，我地要贏區選投票就必須要有策略，我地投票要好似排隊咁，將要選既一個一個排好佢先有得贏！

投票排名分先後

有做野既真素人->有做野既民主黨=有做野既泛民->freeride既民主黨=freeride泛民 -> 投棄票

記住一票唔撚投建制
投個民主黨/泛民一撚定好過建制！
投個民主黨/泛民一撚定好過建制！
投個民主黨/泛民一撚定好過建制！

大家請
1.「請上網做好資料搜集睇下邊個先係真黃 定係空降假扮獨立參選 好似當年何妖咁」
2. 730am準時去到投票
3. 小心唔好令你張票變棄票
4. 幫手將下面依張圖spread開，有幾開得幾開，鍵戰/和理非唔該轉發多d，唔好連禁個制都懶

曱甴平

血債只能血償

但大家都係要投票

麻煩睇一睇 ， 幫手留言推上熱門

唔該大家，對區選冇咩期望

但都唔可以俾建制贏

依幾日不斷有人傳要7點半投, 11點前投完
話中銀"內部"消息

我唔使傳, 問朋友傳
我屋企有人做中銀, 重係特別部門
已問3日, [無收過] MEMO 要11點前投

我覺係想早D知條數, 早D 可去分配 [種票] 果D去配每個地方票, 應未到換票箱(有可能, 但應未到咁地步)

大家總之要投, 盡公民責任